Popo記招 求下記者朋友集中追問831太子恐襲

7個傷者送左去荔枝角，之後呢？其他人呢？咩消息都無，事隔咁耐無人報過平安，事發個陣記者都比人趕走左，好撚擔心，求下你地幫手救下佢地

問佢地搜左咩證又好，咩罪案又好，當日嘅傷者得到咩處理，現況係點有咩進展，係咪以後「罪案現場」都禁止記者拍攝，點解要阻止first aid入場救援

我知好多問黎都無用，但一定要令全世界都知有班市民受恐襲後被失蹤，要救下佢地

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，要令全港市民同外媒好奇，總之一定要逼到佢地回應